# Hitsuboku Kumi Chn VocalSharp

[English](README.md) | **中文**

[Github](https://github.com/oxygen-dioxide/hitsuboku-kumi-chn-vocalsharp/blob/main/README_zh.md) | 
[Gitee](https://gitee.com/oxygendioxide/hitsuboku-kumi-chn-vocalsharp/blob/main/README_zh.md) | 
[Gitlab](https://gitlab.com/oxygen-dioxide/hitsuboku-kumi-chn-vocalsharp/-/blob/main/README_zh.md) | 
[Bitbucket](https://bitbucket.org/oxygendioxide/hitsuboku-kumi-chn-vocalsharp/src/main/README_zh.md)

Hitsuboku Kumi (筆墨クミ)是Cubialpha制作的UTAU虚拟歌手。本项目将Hitsuboku Kumi的中文CVVC音源移植到VocalSharp引擎。

根据Hitsuboku Kumi的[用户协议](https://cubialpha.wixsite.com/koomstar/character)，二次分发，修改oto.ini和音频文件，以及移植到其他合成引擎是允许的，但需要保持名称"Hitsuboku Kumi"不变，注明原作者"Cubialpha"，提供[官网链接](https://cubialpha.wixsite.com/koomstar)，并明确说明你做了编辑。

如果你喜欢这个音源，请给她点一个Star。

如果你发现了bug，请[创建issue](https://github.com/oxygen-dioxide/hitsuboku-kumi-chn-vocalsharp/issues/new)

## 技术规格
- 4音阶 (A3, D4, A4, D5)
- 使用飞天胶囊录音表

## 相关链接
[VocalSharp官网](http://vocalsharp.com/)

[Hitsuboku Kumi官网](https://cubialpha.wixsite.com/koomstar)

[Cubialpha的b站空间](https://space.bilibili.com/522152972)